hktv mall打手

有冇人覺得hktv mall幾正
好偏既產品都有 佢就好似一個中介咁 connect其他產品做網上零售

好方便
送d 貨唔新鮮仲可以負皮回水